其實你你哋明唔明咩係唔好推垃圾post

有三毛 五毛開post引戰 分散注意
已經有巴絲打咗

起底
負評
上一頁

此為最後回覆

跟住你哋係有負皮 但係個個都打一次 blocked 善用起底功能 唔好推垃圾post 咁同幫佢推post有咩分別

試下見到垃圾post 直接負皮 就上一頁 唔洗同人講你block撚咗架

大家有時間留言blocked 不如去推番721上環出嚟啦

光復香港
時代革命
上環暴力鎮壓
元朗恐怖襲擊

光復香港 時代革命

正皮完唔該同我出去推番721上熱門

唔好將開槍習以為常呀 721係暴力鎮壓呀

一堆咩唔好入元朗嘅post就上哂熱門
721上環就寥寥可數
大家對唔對得住啲義士

push